優步吃 好低能呀

我係個Fd FB 睇到笑到腸都跌埋出黎，香港人好低能，條友係咪弱智

個司機有料到

啲字體

玩鳩佢